【Switch】Spatoon2 約戰區

有份買都Splatoon 2嘅朋友, 可以組隊一齊玩.

4831-2308-6025.